唔能係掛，天氣熱少少班女就唔打底做運動

痴能線 今晚運動場搞乜

你老母晚晚除曬衫係運動場做運動添啦

冇圖學人開post?

轉頭影 等我跑完100m先

跑完100m你老母條隊排到100個啦

依家成300個啦

樓主跑100米跑成兩分鐘

100mile..

圖定老母